60萬變600萬，如何可以做到？

手頭上有60萬，想投資倍增，但我相信各巴打會叫我一鋪大小5050，但太大風險、我想慢慢，是否買2800會隱陣d?

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

最後，輸曬之後，記得報名上我投資班啊，嘿嘿！

你覺得錢變10倍容唔容易？
唔容易既話不如唔好咁大想頭啦

all in 牛熊證

整條50萬6串1，輕鬆

會甩褲嗎？

唔會 一定賺100倍

我相信最後要報投資班

係輸晒之後叫你睇長線，50年先叫長線

年頭果陣你無買 tesla 咩？陰功咯

All in tesla

一鋪大細點樣60變600？

跟左
賺到我咯咯叫

嘰嘰

50年唔夠長 睇100年

唱做Yen, 會有800萬

all in 1478

all in 788

如果咁易就冇窮人，大耳窿借都借番嚟搏啦，你擔心60萬輸到變得6萬好過

你咁樣想變一倍都難，唔好講話60萬變600萬

轉USD 買美股

換成其他貨幣即可

個莊開1賠10咪得囉

8串1 波膽 中左可以退休幾次

標準答案：$TSLA

利申冇貨

唔中，直頭永遠退休

唔係最多派彩1千萬咩

圍骰

死傻仔，報堂學月供

報供成既初級 進階投資班
買齊十幾本天書
記住！買股票就是買入企業 價格下跌你應該開心 可以用更便宜的價格買入企業

巴菲特每年嘅回報都係7%，樓主都係唔好諗咁多，我驚你60萬變6000

報唸Sir班

換晒越南盾

宜家都唔太遲

ARKK

用60萬去韓國整容，之後翻香港參加跳舞興趣班，結識富婆，下一個陳振聰就係你

賭過波未？

狗會最多係三幾萬玩下，真係要大數就係股票市場。

跟公成搵食啦

on9

一年前all in nio/ Tesla 都做到

Sure Tsla, 升到1000~2000 再拆細

笑左 1000%
買牛熊啦

假設樓主係先知
咁5萬 x 10注咪搞掂?

利申: 剩係買過六合彩

一萬蚊鋪 慢慢玩

咁多人負你皮

唱做yen就得

買arkk

前排你買3800
0.2升到1.6
攪掂左啦
幾個月變480萬
剩番少少,好簡單者

利物浦

買日圓

咁50萬都得嘅

⋯⋯
你到底點樣有60萬

上黎問兩句就賺十倍，我諗個個都可以立即退休

跟麵神，冇窮人

狗公成

建議祖雲達斯

真係未買過幾萬一注

美股大把1年內升左10倍

All in 2800，十年後就贏，伯母到時請你食雞髀

俾我幫我滾大佢

買2800點60變600

一舖大細剩買大細, 最多咪去到120, 何來600呀

買麵麵對家
100%準
未試過輸!!

今日3隻股王都跌到仆街
佢up埋京東健康, 一樣跌緊

笑咗 仲2800 放落美股啦

萬能回覆

1000%

過大海

跟麵神保守d每日應該食到5%波幅, 3個月應該可以升10倍

大陸股

唱做日元

學跳舞

Amazon apple amd nvda Tesla google 隨便玩